聽日關東落「超災害級」大雨

好恐怖下喎
200mm

三峽：萬年一遇

好野可以玩水水

一日total 200定一個鐘200先

2018年關西嗰場係1000mm

咁佢個「超災害級」好嚇人

其實應該係200mm超· （超過200mm)災害級

天佑日本

—————————
⚠️請留意以下專搶新Po頭幾則留言，再屈樓主係五毛嘅新五毛會員
—「好野可以出街lu」

罪證
1. 胡亂屈樓主五毛

#2 回覆

2.胡亂屈樓主五毛

#4 回覆

3.明顯五毛言論

#4 回覆

4.承認自己係五毛

#19 回覆

天氣之子

其實200mm嘅雨香港時不時都落

地球玩鳩人類